我唔明白點解馬會唔取消日馬

其實中大同馬場咁近，到時有啲咩事，馬會損失應該最大。
就算佢唔諗下佢啲員工同入場人士，都諗下啲馬仔啦。
都取消過2次，唔差在呢1次半次啦。
而且如果吐露港一直封嘅話，佢跑馬地賽事差唔多唔駛搞。

再取消班呀叔就暴動架啦

星期日有三場G2,我諗佢唔到最後一刻都唔會取消
事關呢三場馬跑唔跑得成直接影響12月國際賽搞唔搞得成

賭少幾場幫佢地慳錢呀